行街洗唔洗黑社會批准?

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，等佢個個星期宵禁！！！"

要由元朗共和國批行街紙